香港近況讓我生出亡國感 離開香港是一個艱難決定〈蕭若元：理論蕭析〉

咁既係攬炒失敗？

屌…

????......

即係香港之後會更強大

亡國->建國?

你走到咪走囉，唔使周圍講既

香港有救

亡國感
姐係香港可以立國啦

走啦屌你老母，冇勇武你一早比人送中咗啦冚家隡蕭若元